{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153911?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르컬렉티브 오시리아 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによるとチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 モバイルフロントでの営業時間は09:00から23:00までで、ランチタイムは12:00から13:00までです。 建物内の地下駐車場には1部屋当たり1台の車両を無料で駐車でき、全高2.3m以下の車種は駐車可能です。 使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供しておらず、大容量のバスルームアメニティに変更されます。 客室のベッド構図のデザイン、家具、小物は部屋ごとに異なる場合があり、イメージと客室展望及び構造も異なる場合があります。 宿泊料には、初チェックインのための客室のクリーニング費用のみ含まれており、4泊以上の予約の場合、3泊当たり1回のルームクリーニングはリクエストの際に無料で提供されます。 その他のクリーニングリクエストは別途料金がかかります。 建物内のすべての空間は禁煙であり、禁煙規定に違反した場合、損害賠償金と即時退室措置があります。 また、36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超える入室はできず、ペットの出入りは許可されません。 保護者付きではない未成年者も利用できません。 火災報知機が敏感で喫煙や煙がたくさん出る食べ物の調理は禁止され、客室に備えられた物品を破損または紛失した場合は賠償責任が発生します。 この宿泊施設は自己隔離のため利用できず、アーリー/レイトチェックイン/アウトのリクエストは現場の状況によってできない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "モバイルフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントの営業時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ランチタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチタイムは12:00から13:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、建物内の地下駐車場には1部屋当たり1台の車両を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の制限はありますか？",
            "answer": "全高2.3m以下の車種は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、提供しておりません。大容量のバスルームアメニティに変更されます。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインは同じですか？",
            "answer": "いいえ、客室のベッド構図のデザイン、家具、小物は部屋ごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料に何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には、初チェックインのための客室のクリーニング費用のみ含まれています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、ルームクリーニングは何回提供されますか？",
            "answer": "4泊以上の予約の場合、3泊当たり1回のルームクリーニングはリクエストの際に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物内のすべての空間は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "自己隔離は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、自己隔離のための利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 398
    }
}